屌 吹到拓柒雙槍今年幾勁幾勁

撞到浪花兄弟咪又係收晒皮

樓主死湧狗咪咁串

又mark 低多隻勇狗
到時俾公鹿屌打又可能拎出黎bin c

狗就狗啦, 乜撚野浪花兄弟

Splash brother未撚聽過？

剩係聽過樓主好撚燈

真

勇士點心

讓返個位俾雞塊啦